u11 4298 衝唔衝好？

有新買新

但貴好多

可以留意下oneplus 5T

大陸機不了

有埋包mon保 抵屌
雖然u11+更好 但u11都係好機